五等分花嫁係愛情定柯南推理類黎？

追舊番，睇完動畫覺得唔錯走去追漫畫，五姐妹成日互換，我覺得只會搞到主角不斷猜疑每一個都唔係真，平時整估主角影分身可以，但獨處時咪扮人

仲有一花過左遊戲規則底線，有咩理由扮其他姐妹去減男主角分，減人地既分，反而二妹明刀明槍仲好（但我最唔鍾意佢）

仲有存在係主角記憶果個五年前女孩，其實係咪每一個小片段都係唔同女仔，只不過影相果時係老四。。。未睇哂，可以劇透我雖然我當金田一同柯南咁睇套野，人設畫得好靚

其中一個是妹妹
謊言，隱瞞，欺騙

人設黎講五等分係中毒男心， 巨乳又有唔同屬性
但睇到中期似鬥智多過輕鬆搞笑愛情

我鍾意輝夜姬，之後睇左小青不能專心讀書覺得都似，之後再睇呢套卡通就似但漫畫開始唔似，變左金田一同姐係鬥智心計

個男人應該會癲，每一刻都要猜忌對方其實係邊個/邊個扮緊

仲有我形住班姐妹個樣會突然變做“寒蟬鳴泣”

飯團藏針

會面容好扭曲咁講： 我地要一直維持呢份開心吧？ 風太朗君，之後懦弱既三久就好似donkidonki咁有個震撼吊頸特寫變晴天公仔

個風格突然由溫馨轉做變態推理。。。呢期好多野都玩呢種風格 e.g.來自深淵

仲有最後結局應該係風太朗以為自己同左四妹一齊，其實係家姐隊林左佢帶上老四頭帶扮元氣妹

最刺激係同人本入面一花身體有其他妹妹身體咁五合一去愛風太朗

係點解？ 食左佢地落肚？ 定係科幻既感觀同步？

一花將自己手腳換成妹妹手腳,話咁樣代表5個人同時愛佢

果然一花比人感覺係最陰暗同奸

原來開左係吹水台，開返個去動漫台先